{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071628?place[place_type]=GID&place[gid]=1071628&place[latitude]=35.5809530312&place[longitude]=129.4531274407&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 해맞이 펜션"
    },
    "text": "蔚山日の出ペンションは東海が一目で見える美しいペンションです。 ペンションの客室テラスでは東海を眺めながらお茶を飲みながら安らぎと涼しさを感じることができます。 ペンション前のモンドル海辺は愛されており、そこで散歩すると波の音と海の香りが最高の思い出に残るでしょう。 客室では安らかな睡眠をとり、朝は日の出を鑑賞することができ、新しい希望を持って行くことができます。 ただし、入室人数以外の人数は入室できず、一部屋あたりの駐車は1~2台まで可能であり、入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合は事前に連絡してください。最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 直火方式の料理や個人的な炊事道具は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、料金が間違っている場合はキャンセル後に再予約しなければなりません。 バーベキュー場は炭とグリルが含まれた料金で利用でき、駐車は1部屋当たり1~2台まで可能で、追加車両は公営駐車場に駐車できます。 海水浴場近くの夏のレジャースポーツを楽しむことができ、釣り、マート、食堂など多様な施設が近いです。 主な観光地としては蔚山テーマ植物樹木園と舞龍山がありますが、ペンションの近くにはモンドル海辺と世界爬虫類体験博物館があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、各部屋の定員と最大人数は制限されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "客室テラスからは東海が見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンション前のモンドル海辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "モンドル海辺では散歩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では何ができますか？",
            "answer": "客室では安らかな睡眠と日の出の鑑賞ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くには蔚山テーマ植物樹木園と舞龍山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からであり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1~2台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 374
    }
}